好心d家長唔好帶d細路睇二級以上嘅電影

假期冇野做去spiderman，好多家長帶埋d細路黎睇，一開場就係到讀字幕 我望住佢，個老母就叫佢靜，幾分鐘後又嘈返。睇到一半唔知佢發咩神經係到踢櫈，我啤住佢，個老母先識叫停佢。最撚on9係佢係咁問佢老母spiderman d劇情講緊咩 屌睇唔明，就咪入黎騷擾其他想睇戲嘅人啦，返去睇返d 好似millions嘅戲咪算囉

每間戲院都應該開小朋友場

八歲以下唔可以去正常場

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

spiderman就係比細蚊仔睇既戲
咁都好投訴笑撚死人咩
正如你鍾意入場睇反斗車王係你既自由
唔通又禁止細路入場騷擾你睇戲？
睇marvel睇到痴撚左線

咁一級d戲同場都係卡通片，講明適合任何年齡人士觀看，咁去睇預左有小朋友嘈都好正常啦，畢竟佢地未有自制能力。咁以spiderman為例套係2a級，建議係兒童不宜（雖然係屬勸諭性質 ）但都唔明d家長點解係都要帶佢地入去睇，仲要佢地又睇唔明係到問。完場走嘅時候仲有個細路喊，原因係訓著左，完場叫佢起身走所以喊

認同，Spider-Man真係唔岩細路睇ga
我睇個場得1 個細路，但佢全程都係度狂問佢老豆問題

點解我唔可以阻止其他人騷擾我睇戲？

個肥仔話自己睇緊porn，d人係到笑
個細路係到問佢老母d人笑d咩，咩叫porn呀

至前睇interstellar都見過人帶細路入場

夜啲先睇啦

小朋友卡通片唔俾小朋友睇 笑撚死人

睇唔係問題 但唔好騷擾到其他人呀嘛，d父母又唔撚教佢地唔好係戲院嘈呢d基本野

一直都話小童雙計

樓豬屌緊d家長帶細路入戲院但管唔掂 你係要拉去屌marvel唔知做乜鳩

邊撚度卡通片
平行時空?

原來我已經好幸福

帶細路入戲院真已經係on撚鳩

香港真係唔適合細佬生存
去到邊都畀廢老同準廢老抽秤

帶bb都見過，唔夠十分鐘就喪喊跟住走左

根本就唔關事 只係而家太多怪獸家長唔識管教小朋友，好似之前有個巴打咁講「識教嘅唔生，唔識教嘅走去係咁生」，搞到連係戲院睇戲要安靜呢d最基本嘅禮貌都冇

喂 啲細路嘈生哂 影響到其他觀眾喎 班老豆老母又管唔到 我唔認為樓主講錯